% IEEE-formatted preliminary article (conference)
\documentclass[conference]{IEEEtran}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage[spanish]{babel}
\usepackage{csquotes}
\usepackage{url}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{cite}
\usepackage{hyperref}

\title{Desarrollo de una celda reconfigurable de CGRA}
\author{\IEEEauthorblockN{Duarte Sanchez David, Autor B, Autor C, Autor D, Zúñiga Ramírez Jose Eduardo}
\IEEEauthorblockA{Grupo de 5\\
\{davidduarte28, autorB, autorC, autorD, je.zuniga\}@estudiantec.cr}
}
\date{}

\begin{document}
\maketitle

\begin{abstract}
-Este documento es un borrador preliminar en formato IEEE que incluye título, autores, introducción y estado del arte. Aquí debe ir un resumen de 150--250 palabras describiendo objetivos, metodología y resultados esperados.
\end{abstract}

\section{Introducción}
La introducción debe motivar el problema, explicar su importancia y definir los objetivos del trabajo. Incluya contexto, preguntas de investigación y contribuciones principales.

Los CGRAs \textit{Coarse-Grained Reconfigurable Arrays} son arquitecturas de hardware que conceptualmente permiten que el silicio sea maleable y su funcionabilidad pueda reconfigurarse de manera dinámica \cite{Podobas}.




que permiten la reconfiguración dinámica para optimizar el rendimiento en aplicaciones específicas. Este trabajo se centra en el desarrollo de una celda reconfigurable para CGRA, con el objetivo de mejorar la eficiencia y flexibilidad en la ejecución de tareas computacionales.



\section{Antecedentes y Trabajo Relacionado}
Revisión de trabajos previos y estado del arte. Compare enfoques relevantes y destaque limitaciones que su trabajo aborda.

Cite referencias clave usando \cite{smith2019example,doe2020sample}.

\section{Conclusión provisional}
Resumen breve y próximos pasos.

\bibliographystyle{IEEEtran}
\bibliography{references}

\end{document}
